(公投)大家鍾意痴身啲嘅女朋友定係獨立啲嘅女朋友

我自己嗰個就比較獨立鍾意痴我先痴我嗲我 我自己就覺得咁樣係最好嘅
正皮:痴身
負皮:獨立

俾錯負評

最好緊係獨立但又會有d痴身架啦
可痴可獨

痴身得黎好獨立

無錯啦我條女就係咁 有時痴下我好過交貨 我覺得呢一種先係會行得耐行得遠嘅感情

痴得嚟又識獨立最好

依家個個好痴身 煩到仆街

如果一啲都唔痴身 你就玩完啦

吊頸都要抖下氣啦

呢樣野係最好嘅

你岩
不過女人唔係咁諗

本身痴
但就知男人犯賤
你痴佢 佢就越唔緊你
所以夾硬逼自己唔痴

如果個男有時間先會主動搵個
女方完全唔會主動搵個男
男方會覺得點

個男平時好撚忙同好怕煩既人

絲打有咩經歷可以分享下

即係兩邊都唔搵大家

我覺得攞到個平衡點最好

係
一咁講就話你唔愛佢
大家都要有大家生活嫁 冇理由一拍拖個世界要得番你一個
咁樣會抖唔到氣

有時好懷疑佢到底係唔係鍾意我
初頭一齊佢都會秒回
之後就仆街
我自問無做電話狂魔
一個月傾電話次數不多於三次
wts我秒回佢
佢就鍾意隔幾粒鐘之後先覆
試過成日唔覆
到我問佢做咩咁耐唔覆
佢話唔知點覆/唔記得覆
可能我俾佢安全感太多
無單獨約仔出街
出街會報到
依家學識做仆街
學佢忽冷忽熱 wts唔覆 電話唔聽
太好根本無人會珍惜你

利申 條仔係毒撚

唉覺得自己可有可無
好想問男朋友
其實係咪覺得自己一個人
生活得比兩個人一齊好
拍拖好似交差咁
我秒覆你hea覆

我唔敢問佢做咩唔覆
做咩唔搵我
因為我怕我一痴身
就會嫌我煩一腳yang開我

但係我本身係個好需要陪伴嘅人
搞到宜家好似單戀咁
做乜9

利申 條仔都係毒撚

same here
而家要本著本來無一物 何處惹塵埃既心態面對
當自己一直單身
只係間唔中有條仔會搵下自己
會舒服好多

不過唔知岩唔岩用落其他情侶身上

佢每日都會搵
不過我從來唔會主動搵
等佢冇辦法話我煩住佢

無撚錯 佢講一句我先回一句就最正確啦

最憎呢種關係

係咪偽毒咋

我溝佢先 佢唔多出聲
樣就正常樣 毒毒地
但佢無話好多朋友
唔算偽毒掛

正常樣但又毒毒哋都幾特別呀

試過痴身女就知煩到仆街
除非你係d冇咩朋友，平時唔多出街兼冇乜野搞既人
如果唔係根本冇時間同精力應付佢

咁樣何必呢 做返自己咪得囉 你男朋友都會唔開心架

唔好咁快覺得大家唔啱大家住 感情需要磨合,我之前都好鍾意痴住我女朋友,佢同我講咗之後我都覺得自己煩 特別重要依家係long d所以大家都應該有大家嘅生活,你想搵佢嗰陣時咪搵佢囉, 你嘅生活唔係淨係得佢一個架嘛

都年幾嚕
其實係咪倒追自己o既女就會唔咁鍾意
我當然有揾朋友呀個d
但佢可以完全消失左咁一日唔揾我真係唔知咩事
我知我好撚煩

好撚獨立
最多淨係每訓前傾電話

寧願女朋友痴身都好過唔知飛左去邊
最怕D娘娘騎牛搵馬

其實獨立同痴身中間有好多灰色地帶

Long d

仲要唔係成日傾電話+Skype 不過大家都有自己嘅生活知道大家都仍然係心愛住大家就得啦

我明白咩感受 梗係唔係啦, 我咁辛苦追我女朋友返嚟梗係要錫架啦 雖然當初佢講先

鐘意佢d咩?

我自己覺得有啲野真係感覺嘅 嗰一刻鍾意就真係好鍾意㗎啦

我都知係愛對方
只係成日會覺得唔需要我咁

一開始鍾意佢個樣先 我好誠實
(我鍾意毒撚樣 唔係靚仔)
之後覺得佢好聰明 對我幾溫柔
跟住我就鍾意到佢死咁濟
可能我拍拖次數少 ：(
好容易就中曬個頭埋去

都係果句啦,放鬆下自己 佢唔理你你咪搵其他野做囉 我個一個唔得閑覆我或者唔想覆我都係搵吓其他野做

痴身 = 狗
獨立有時又會嗲下你 = 貓

我都覺得佢好似唔需要我咁
Long d 緊時差關係前日我wtsapp msg佢
果邊凌晨而佢咁啱遇到困難（我本身唔知佢無講）
佢話我仲迫佢覆我wtsapp
我同佢講咗sorry我唔知佢果邊情況
佢話遲啲再講第二日又若無其事搵返我
如果我再提起呢件事我覺得佢又會鬧我咁都好嬲
所以我都係好似上面絲打咁淨係回覆唔再主動搵佢
呢幾日我hea覆emoji俾佢佢就覆返同一個emoji俾我
好唔開心返工喊到俾同事見到依家喊到訓唔到

千其咪諗多左
咁佢嗰邊多嘢做又忙咁佢梗係會嘈底唔想理人啦 呢點我明白 唔好唔開心啦 你等佢心情好啲冇咁忙先再同佢講返 long d最忌就係咩都唔講 加油

估唔到變咗大家喺度討論感情問題ge post 不過唔緊要無任歡迎

太厲害了，我已經係第四個同路人

同上面幾位取態一樣，依家學佢忽冷忽熱，反正佢冇咩所謂咁，可能咁先至岩佢

心態上亦都exact7ly諗過本來無一物呢樣野，一開頭始終有啲意難平，但依家都幾年，終於開始睇化嚕

只係有時諗下又鑽下牛角尖，會覺得咁平淡拍黎有咩意思呢？

有得㨂會想痴身啲